有冇咩蝗語你地係覺得好好笑？

充電寶
次次聽到都笑

魯尼貝克漢

阿D達C

耐克

大家都是中國人嘛

神奇動物在哪裡

神者撚

碉堡了

坑爹

自主高墮

顔值

顔射就知

小鮮肉
吃貨

諗左弓十

克隆
給力
蛋疼
牛逼

經濟下行
明明就係衰退

屌炸天
牛b 死了

小羅
小小羅

哪兒來的屎啊

好難接受到

打門~

仲有吸睛

牛b
b 好似解閪
牛閪=好撚勁

敢達

第一次睇係毒果嗰啲娛樂新聞，以為係吸精
心諗條麻甩佬GAY佬吸人精咁犀利

那兒來的屎

啥

捷克斯洛伐克

牛逼

樓豬是狗

新平衡

所有蝗語都好笑

小鮮肉

唔覺得好笑，只會覺得難聽

「文明」

一臉懵B

乜柒

耳朵懷孕了

阿廸達斯

戴套不算強奸

日了狗了

笑佢地on9

德國骨科

恥笑個笑

U棒
果次我朋友聽左肉棒

人地9幾年先分開做兩個國家

靠北

往死裡打

藍瘦香菇
好似係解做難受唔知咩
有冇巴絲解答

真心膠

On9

亲
鬼同你有親咩

難受想哭
不過好似係台灣講?

肯真所有蝗語都好撚好笑

吃貨
牛逼
所有加兒化音嘅詞語(玩意兒 香腸兒 小孩兒)

所有卷利既發音

邁克爾 喬丹

中國人民

所有蝗語都係笑話

係大陸出先，後來班台仔唔知做乜春係咁講
睇過條片，完全唔知有咩好笑

奧特萊斯

冷對待
冷報導
冷處理

係廣西個邊啲口音黎
當時有個廣西仔比女hurt 拍咗條喊片上微博講“藍瘦香菇”
跟住比人瘋傳 啲台仔就跟風抽水